j又j撚完 褲又子撚埋 係時候做正事

「革命尚未成功，同志仍需努力」
我地死左6個人，幾百個手足俾人拉左，屌你老母而家向度開嘉年華？
一刻都唔可以放鬆

除撚埋

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

Agree!!!!
但p牌仔推唔到
手動文宣
822 中學生集會
823 香港之路 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

無路可退呀我地!!!!!!